無手足有大少少嘅飛機咩？

之前唔係話有個巴打買咗架直升機嘅咩
係佢出場嘅時候

Drone應該未必夠力,直升機可以一戰

幾時出嚟！

911

911十八區開花

幫手推呀

要負載大就要用定翼機

會唔會比人用火箭炮擊落（國產零零七情節）

Btw G持🚁

係超難喎，飛到咁快
除非用追縱彈